［贏晒18區］東區區議會呢個新年天橋燈飾好靚

超感動 !!!

有街坊拉起"東區區議會致意"個牌,
真正反映區議會變天嘅精神!

呢個西灣河天橋燈飾費用$72000,
係前朝建制派區議會通過,
而家繼續要埋尾。
大家認為值唔值? 靚唔靚?

我哋希望,
下次一定要做得更物有所值, 更有意義, 更靚。

我哋民主陣營區議員一定要努力。